# MSTU_DS_VKR

Приложение для прогнозирования целевого параметра композитного материала - "Соотношение матрица-наполнитель"
Корректная работа приложения гарантируется при использовании:
Python 3.9.11.final.0
Tensorflow \ Keras 2.8.0
Numpy 1.22.3
Flask 2.1.1

Приложение запускается и работает по адресу http://127.0.0.1:5000
